{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_000259",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H119884",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "황도바지락칼국수"
    },
    "text": "\"黄桃アサリカルグクス\\n\nソウル松坡区石村洞286-9\\n\n韓国料理 - 麺専門、09:30~22:00、年中無休、40席/部屋:部屋なし、松坡区に位置する黄道アサリカルグクスは、文字通りアサリカルグクスが有名な店である。 清浄海域の安眠島から毎日直送してきた最高級のアサリだけを使ってカルグクスを作る。 手作りの中国式水餃子もおいしい。 ここではカルグクスと水餃子の2種類だけを販売しているが、あれこれやってみると一つもまともにできないという店主の考えのためだという。 常連たちには1時以降に来いと勧めるほど、昼食は客でごった返している。 新鮮で大きめのアサリがたっぷり入ったコシのあるカルグクスを味わいたいなら、アサリカルグクス屋がおすすめだ」",
    "QA": [
        {
            "question": "黄桃アサリカルグクスはどこにありますか？",
            "answer": "黄桃アサリカルグクスはソウル松坡区石村洞286-9にあります。"
        },
        {
            "question": "黄桃アサリカルグクスでは何が有名ですか？",
            "answer": "黄桃アサリカルグクスではアサリカルグクスが有名です。"
        },
        {
            "question": "黄桃アサリカルグクスは何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "黄桃アサリカルグクスは09:30から22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "黄桃アサリカルグクスは何席ありますか？",
            "answer": "黄桃アサリカルグクスには40席あります。"
        },
        {
            "question": "黄桃アサリカルグクスは年中無休ですか？",
            "answer": "はい、黄桃アサリカルグクスは年中無休です。"
        },
        {
            "question": "黄桃アサリカルグクスでは部屋はありますか？",
            "answer": "黄桃アサリカルグクスには部屋はありません。"
        },
        {
            "question": "黄桃アサリカルグクスの特徴は何ですか？",
            "answer": "黄桃アサリカルグクスの特徴は、清浄海域の安眠島から毎日直送される最高級のアサリを使用してカルグクスを作ることです。"
        },
        {
            "question": "黄桃アサリカルグクスでは何を販売していますか？",
            "answer": "黄桃アサリカルグクスではカルグクスと手作りの中国式水餃子の2種類だけを販売しています。"
        },
        {
            "question": "黄桃アサリカルグクスはどんなお店ですか？",
            "answer": "黄桃アサリカルグクスはアサリカルグクスと水餃子の専門店であり、新鮮で大きめのアサリがたっぷり入ったコシのあるカルグクスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "黄桃アサリカルグクスの常連客には何時に来るべきですか？",
            "answer": "黄桃アサリカルグクスの常連客には1時以降に来ることを勧めています。"
        },
        {
            "question": "黄桃アサリカルグクスを訪れたい人に何をおすすめしますか？",
            "answer": "黄桃アサリカルグクスを訪れたい人には新鮮で大きめのアサリがたっぷり入ったコシのあるカルグクスを味わっていただくことをおすすめします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 238,
        "QA": 486
    }
}